修腳型皮鞋集中討論

大家平時去邊度買皮鞋？clarks同馬莎都好闊身，著出黎顯得腳大，比例唔好。有無啲平靚正嘅介紹一下？

berluti

Ching求放過 有無啲2000內嘅